有無人一齊買夠amazon$49免運

我r爆頭都係得us22，有無人又係想買廿幾蚊野架？

tg:luffycoolcool

買多幾十蚊豬嘴囉

有冇$200 hkd左右嘅router推介？可夾

我都差25$
有咩推薦？

個優惠有冇限時

去到另行通知

要夾可以搵我 我都想買野

我夠50蚊呀
不過諗緊依家買屋企冇位放

幫我訂支美國🇺🇸